[831整合]視點31：反修例一百日；831未還原的真相；國慶前局勢

死黑警究竟掩飾住幾多真相

推呀！

push

推

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

7:34 右邊個黑警係唔係星期日仆街屈人個間條肥佬

推呀

原來當日影到有消防員上番地面同救護親口講有9個傷者

幫推